冇人有聽《13樓的大笨象》？

鄭融好岩唱呢啲歌，仲有Dear Jane加wyman嘅詞曲

希望大家支持下呢首

利申：非打手純粹覺得鄭融應該要紅

曲本身冇問題，詞更加唔洗講，但衰在仲係做緊dear jane果種編曲，冇曬當年鄭融唱舒情歌果種feel. 如果係Acoustic 或者unplugged 嘅編曲應該仲正。
利申：非打手覺得鄭融把聲係值得紅

近期最好聽！

雖然我都幾鍾意聽鄭融
但呢首覺得襯謝安琪把聲會啱啲
個人感覺

請好好珍惜老MK